
# DuyaoSS-机场测速和简介
        更新时间：2021-08-24

- [DuyaoSS-机场测速和简介](#duyaoss-机场测速和简介)
  - [1.Nexitally旗下中转站](#1nexitally旗下中转站)
  - [2.ImmTel（全中转机场）](#2immtel全中转机场)
  - [3.魅影旗下中转站](#3魅影旗下中转站)
  - [4.ssrcloud （CNIX 中转机场）](#4ssrcloud-cnix-中转机场)
  - [5.海豚湾（全中转机场）](#5海豚湾全中转机场)
  - [6.速蛙云（中转机场）](#6速蛙云中转机场)
  - [7.Blinkload（中转机场）](#7blinkload中转机场)
  - [8.STC-Spades（中转机场）](#8stc-spades中转机场)
  - [9.忍者云（中转机场）](#9忍者云中转机场)
  - [10.Mengdi旗下机场](#10mengdi旗下机场)
  - [11.FlowerCloud（中转机场）](#11flowercloud中转机场)
  - [12.PrecisionCloud（中转机场）](#12precisioncloud中转机场)
  - [13.TAG（中转机场 原Accelerator）](#13tag中转机场-原accelerator)
  - [14.翼游（中转机场）](#14翼游中转机场)
  - [16.NaiKoCloud（中转机场）](#16naikocloud中转机场)
  - [17.少数派（中转机场）](#17少数派中转机场)
  - [18.BoomCloud（中转机场）](#18boomcloud中转机场)
  - [19.泡芙云（中转机场）](#19泡芙云中转机场)
  - [20.Nerwo奶瓶（中转机场）](#20nerwo奶瓶中转机场)
  - [21.次元链接（中转机场）](#21次元链接中转机场)
  - [22.云翼网络（中转机场）](#22云翼网络中转机场)
  - [23.SummitRelay（中转机场）](#23summitrelay中转机场)
  - [24.Miru（中转机场）](#24miru中转机场)
  - [25.DOGESS（中转机场）](#25dogess中转机场)
  - [26.NSFWCloud（原百草园 中转机场）](#26nsfwcloud原百草园-中转机场)
  - [27.YToo](#27ytoo)
  - [28.GuGuEx（中转机场 咕咕鸡）](#28guguex中转机场-咕咕鸡)
  - [29.V2club（中转机场）](#29v2club中转机场)
  - [30.Xlinkworld（中转机场）](#30xlinkworld中转机场)
  - [31.可莉云（V2Ray中转机场）](#31可莉云v2ray中转机场)
  - [32.RelayCloud（中转机场）](#32relaycloud中转机场)
  - [33.Foo&Friends（中转小机场）](#33foofriends中转小机场)
  - [34.SaySS（中转机场 原Qcrane）](#34sayss中转机场-原qcrane)
  - [35.STC-Clubs（小中转机场）](#35stc-clubs小中转机场)
  - [36.卡车云（N3RO的大众版）](#36卡车云n3ro的大众版)
  - [37.SWCloud（中转机场 星愿云）](#37swcloud中转机场-星愿云)
  - [38.Nirvana（原V2RayPro V2中转机场）](#38nirvana原v2raypro-v2中转机场)
  - [39.快狸猫（中转机场）](#39快狸猫中转机场)
  - [40.比特云（V2Ray中转机场）](#40比特云v2ray中转机场)
  - [41.KyCloud（老机场）](#41kycloud老机场)
  - [42.MIMEMI](#42mimemi)
  - [43.FastLink（V2Ray小中转机场）](#43fastlinkv2ray小中转机场)
  - [44.天枢网络（中转机场）](#44天枢网络中转机场)
  - [45.矢矧网络（shǐ shěn 网络）](#45矢矧网络shǐ-shěn-网络)
  - [46.MZFastCloud（原My2one）](#46mzfastcloud原my2one)
  - [47.Yukimo](#47yukimo)
  - [48.猫熊网络](#48猫熊网络)
  - [49.Flyint飞数](#49flyint飞数)
  - [50.厘米云iplcm（中转小机场）](#50厘米云iplcm中转小机场)
  - [51.东方网络](#51东方网络)
  - [52.CordCloud](#52cordcloud)
  - [53.WindUpCloud（原CTCloud 中转机场）](#53windupcloud原ctcloud-中转机场)



## 1.Nexitally旗下中转站
Nexitally （全中转机场）

佩奇家主站，一家全线中转线路的高端机场，成立大概三年多了，机场主也比较佛系，机场是他们公司副业。全部线路已全部更换为 Anycast 接入，新增国内 Azure。

稳定性和速度都不错，有自己的傻瓜客户端，可以登录后一键连接。价钱其实也不算太亲民，但是对于稳定追求性的用户也还好。

稳定性不错，只要不是自己把自己折腾炸；多数线路改为 AIA 接入。新增游戏用加速器服务。

套餐情况：

科学上网服务：

        基础服务：约88元/月，每月500G流量；约549元/半年，约999元/年，线路80+
        附加服务：Premium套餐有回国线路，需要单加钱，每月需要在基础套餐上+98元左右（看汇率）。比基础套餐多几条线路
        Group Access：允许至多5台设备（自家客户端）同时在线，每月+43元左右

Business 服务（高优先级）：

        Lite：4999元/年，每月1.2T流量，15个在线设备支持；
        Pro：5999元/年，每月1.2T流量，30个在线设备支持；
        Unlimited：19999元/年，每月1.2T流量，无限设备支持。

游戏加速器服务：

        Glowow加速器：月卡30元，双月卡52元，季卡69元，年卡229元。

注意事项：

        软性限制ip（不过太多了后台也封）。
        支持SS，SSR，surge托管，支持Clash托管
        前任优惠码：backhome ；适用于连续93天没有任何服务的前用户，使用优惠码backhome，单次消费超过800元可获赠31天*2的基础服务；2021年7月22日-2021年8月22日期间
        支付方式：支付宝+微信

网站（需挂代理访问）： https://bit.ly/2Xti3CP

（2021.08.03 晚 10 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---Nexitally




AmyTelecom（中转机场）

佩奇家新开站，上海华为云 BGP 接入 + 阿里云深港专线，大概 50 个左右节点，速度一如既往的好；已全部更换为 Anycast 接入。

稳定性还不错。

套餐情况：

        Bronze：27元/月，138元/半年，245元/年，3元初装费，每月40G流量，40+线路；
        Gold：55元/月，280元/半年，495元/年，925元/2年，5元初装费，每月300G流量，40+线路；

其他情况：

        不限制ip数和设备数
        支持SS/SSR，支持surge，clash
        支付方式：支付宝+微信+QQ+Epay

官网：https://bit.ly/2IRXvg7

（2021.08.02 晚 10 点半测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---AmyTelecom




## 2.ImmTel（全中转机场）

一家不错的大机场，大概 100 左右节点，线路已全部更换为 Anycast 接入，AIA，速度挺不错的。

稳定性不错。

套餐情况：

        Standard (Personal)：73元/月，每月400G流量；210元/季，699元/年；软性限制2ip。
        Standard (Team Access)：98元/月，每月400G流量；285元/季，999元/年；软性限制10ip。
        Standard Extended (Personal)：146元/月，每月1000G流量；420元/季，1398元/年；软性限制2ip。
        Standard Extended (Team Access)：171元/月，每月1000G流量；495元/季，1698元/年；软性限制10ip。

其他情况：

        支持SS，SSR，支持surge，clash
        软性限制ip，短期偶尔可超，长期会断连接；初装需10元初装费
        支付方式：支付宝+微信支付

官网：https://bit.ly/3awVpB6

（2021.08.02 晚 10 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---ImmTel




## 3.魅影旗下中转站
魅影极速（全中转机场）

也是一家老站了，服务器是内网专线中转节点，广州移动入口，总体还不错，站长人在新加坡。

稳定性不错，只要不自己把自己折腾炸了。前段时间被攻击，还没恢复到最佳状态。

套餐情况：

        VIP3，季付180元；年付600元；每月400G流量；节点40左右；
        VIP4，半年付480元；年付800元；每月800G流量；节点100+。

需要注意的：

        限制6个连接数，目前仅支持SSR，支持新版Clash；暂不支持 Surge；；
        注册有风控，可多水群；倒卖账号会被封号
        魅影注册须知
        支付方式：卡密充值（支付宝+微信+网银）

官网：请查看魅影注册须知

TG 通知频道：https://t.me/myjstw

（2021.08.15 晚 8 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 --- 魅影极速




ARK（SS中转机场）

魅影家新开的一个分站，主要是三网隧道，速度还不错。可能也是做主站的试验田吧，大概 50 个节点。

稳定性还可以

套餐情况：

        A1季度订阅：150元，90天，每月200G流量；客户端数量4个；
        A1半年订阅：275元，180天，每月200G流量；客户端数量4个；
        A1年度订阅：500元，360天，每月200G流量；客户端数量4个。

其他情况：

        支持SS，支持Surge，支持clash
        卡密充值（支付宝+微信+网银）

官网： https://bit.ly/3sV90Z6

（2021.08.09 晚 8 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---ARK




## 4.ssrcloud （CNIX 中转机场）

这家运营了大概 2 年多了，也是合租香港家宽慢慢起步的，测了测速度相当不错，最近加了太多服务器，都有点眼花缭乱了，性价比不错，价钱还算实惠，有低价的轻量套餐。 200 + 节点，新增多条 BGP 线路，以及专线节点。

稳定性还好，而且毕竟线路多；人数不少，不过速度还不错。

套餐情况：

        个人无限版：149.99元/月，每月1875G流量，用完可找客服重置，客户端数量2个；
        个人标准版 限时特惠：9.99元.月，204G流量，不限制客户端；
        个人标准版：19.99元/月，204G流量；74.99元/季，768G流量；199.99元/年，2048G流量；不限制客户端；
        个人增强版：29.99元/月，307G流量；349.99元/年，3584G流量；不限制客户端
        个人行业版：49.99元/月，512G流量；449.99元/年，4500G流量；不限制客户端
        家庭版：149.99元/月，1500G流量；279.99元/月，2800G流量；599.99元/年，9000G流量；不限制客户端
        小微企业标准版：349元/月，3500G流量；3499元/年，35000G流量，限制10个客户端。

需要注意：

        流量套餐不限制ip和设备数
        支持普通端口+单端口，支持surge
        网站域名更换比较频繁，这个感觉比较麻烦，所以能进群就进群吧。
        另外用户反映有些节点指向同一个服务器 不过还好，总量还是比较多的
        有用户分组，新用户无法获得全部的中转节点，需要用一段时间才可以。
        支付方式：支付宝+微信+比特币

官网：https://bit.ly/38BFQGQ

（2021.08.19 晚 9 点半测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---ssrcloud




## 5.海豚湾（全中转机场）

也是一家老站了，说起来这家站还比较有名，最早是因为在 youtube 上被 Big 东东推荐后，然后知道的他家，买了后发现服务器还都不错，速度蛮快，也挺稳的。一年多过去，线路规模越来越大。每隔一段时间会测一次速度，总体表现都是不错的。新增了多条 iplc 线路，最近全部改成了 Anycast 接入和 IEPL 混合。

稳定性还不错，全部改成 AIA 接入和 IEPL。

套餐情况：

        超级海豚：69元/月，750G流量；205元/季，2250G流量；790元/年，9000G流量；同时在线设备10台，新增独立专线
        大海豚：49元/月，500G流量；550元/年，6000G流量；同时在线设备8台，增加专线和BGP节点
        小海豚：90元/季，250G流量；350元/年，3000G流量；同时在线设备6台；可用小海豚区50+节点
        海豚团队包：2199元/年，21000G流量；同时在线设备30台；可用节点： 大&小海豚
        海豚企业包：3899元/年，36000G流量；同时在线设备60台；可用节点： 超级&大&小海豚

需要注意：

        支持SSR，支持Clash
        已经限速所以测速有时候会不太好，不过不影响使用
        95折优惠码: HEROESNEVERDIE
        支付方式：支付宝+微信

官网：https://bit.ly/33M8l22

（2021.06.29 晚 12 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 --- 海豚湾




## 6.速蛙云（中转机场）

拿在手里也观察了小一年了，隔段时间测一速，都还不错。主要是联通移动中转，40 左右节点，站长人在国外。

稳定性还不错。

套餐情况：

        VIP1：20元/月，100G流量；35元/月，90元/季，220元/年，每月200G流量；限制3个客户端，限速100M；
        VIP2：30元/月，150G流量；55元/月，120元/季，每月300G流量；549元/年，每月1T流量；限制5个客户端，限速300M。
        VIP2大流量：999元/年，每月1.5T流量，限速500M；1999元/年，每月1.5T流量，限速1G；限制15个客户端。

其他情况：

        支持V2Ray，ss，ssr，trojan
        充1元就送奈飞、Pornhub、Xvideos高级会员（内置共享）
        支付方式：支付宝+微信支付

官网：https://i.ok9.icu/uY8

（2021.08.19 晚 8 点半测速）

更多测速详见：机场测速观察 --- 速蛙云




## 7.Blinkload（中转机场）

也是一家老站了，最近自己开发了客户端和面板，服务器大概在 35+，主要是 IEPL&BGP 中转。

稳定性还不错。

套餐情况：

        Pro套餐： 每月200G流量，199.9港币/季，299.9港币/半年，499.9港币/年，限制设备3个；699港币/年，每月400G；999元港币/年，每月800G，限制设备5个；
        Lite套餐：每月100G流量，69.9港币/月，169.9港币/季，249.9港币/半年，399.9港币/年，限制设备3个；
        Micro套餐：每月50G流量，39.9港币/月，79.9港币/季，159.9港币/半年，299.9港币/年，限制设备3个；
        Business套餐：2888港币/年，每月1000G，限制设备30个；3888元/港币，每月1500G，限制设备50个；增加Anycast节点。

其他情况：

        支持Surge托管，Clash托管，支持Surfboard，一键导入
        Anycast节点是business套餐独有
        支持SS/SSR/V2Ray全协议
        支付方式：支付宝+Paypal

官网：https://blinkload.to/aff/jPUL

（2021.08.10 晚 10 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---Blinkload




## 8.STC-Spades（中转机场）

入手两年的一家机场，速度还不错，性价比也还可以；最近很多节点改成了中转，以及后端增加负载均衡，还不错；站长为了分流，默认订阅的话，各个等级的只能订阅到自己等级的节点。

稳定性还可以，多数时候速度还不错。

套餐情况：

        基础套餐：38元/月，月100G；108元/季，月200G，客户端2个；385元/年，月500G，客户端3个；
        进阶套餐：48元/月，月100G；136元/季，月300G，客户端3个；488元/年，月600G，客户端4个；增加国内中转节点和BGP
        旗舰套餐：88元/月，月100G；251元/季，月400G，客户端4个；898元/年，月800G，客户端5个；增加专线节点
        企业套餐：108元/月，月100G；308元/季，月500G，客户端5个；1100元/年，月900G，客户端6个；增加专线节点
        按量付费：0.8元/G，100G/80元，1年有效期，不限制客户端

其他情况：

        支持SSR，支持V2Ray；支持clash托管
        等级到期后重置为10G，可用免费节点
        默认是加载用户所在等级的节点,全部节点要自定义
        支付方式：支付宝+微信

官网：https://bit.ly/3srlokI

（2021.08.16 晚 10 点半测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---STC-Spades




## 9.忍者云（中转机场）

也过是家老站了，别人介绍的，开两年了，性价比还凑合。新增内网线路和 BGP 中转，增加 IEPL 国际以太网专线和隧道中转以及 CN2 中转。

稳定性还可以，中转和内网线路比较稳定，部分线路容易受地区运营商影响。

套餐情况：

        鸣佐套餐：35元/月，336元/年，512G流量/月，限制5设备；90+节点，增加专线节点
        六道仙人：60元/月，576元/年，1T流量/月，限制7设备；90+节点，增加专线节点
        神树套餐：99元/月，950元/年，2T流量/月，限制15设备；90+节点，增加专线节点
        五影套餐：25元/月，240元/年，每月1T流量，限制5设备；80+节点
        宇智波套餐：35元/月，336元/年，无限流量，限制5设备；80+节点
        忍者联军：60元/月，576元/年，2T流量，限制15台设备，80+节点
        上忍套餐：15元/月，150元/年，每月200G流量，限制3设备；30+节点
        中忍套餐：10元/月，96元/年，每月120G流量，限制2设备，30+节点
        下忍套餐：5元/月，60元/年，每月50G流量，限制2设备，30+节点

需要注意：

        支持SSR，SS，V2Ray，SSD；
        支持一键Clash托管，支持Surge托管，以及其他一键设置
        支付方式：支付宝+微信+加密货币

官网（需全局代理）：https://bit.ly/2YRhwZZ

（2021.07.30 晚 9 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 --- 忍者云




## 10.Mengdi旗下机场
MDSSCloud（中转机场）

前身是聚贤阁，人气比较旺，改成收费机场有两年多了，速度和性价比还不错。之前是直连机场，后来做了中转；现已改成了 Cloud Connect 线路。

稳定性还好，换了一些内网线路，现在改成了 Cloud Connect 线路。

套餐情况：

        VIP3：32元/月，每月200G流量；95元/季，380元/年；设备连接数5个，限速200M；
        VIP4mini：15元/月，45元/季，每月70G流量,180元/年；设备连接数5个，限速200M；
        VIP4：56.5元/月，每月400G流量，168元/季，674元/年，设备连接数5个，不限速。

需要注意：

        支持SSR；支持SS，clash
        支付方式：支付宝+微信

官网：https://bit.ly/3d8yxsk

（2021.08.10 晚 9 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---MDSSCloud




Catnet（中转机场）

梦迪新开的分站，现在改成了 Cloud Connect 线路，速度还不错，线路不算多。

稳定性不错。

套餐情况：

        Large Access：45元/季，每月50G流量；90元/半年，180元/年；
        Medium Access：135元/季，每月300G流量；270元/半年，530元/年。

其他情况：

        支持SS，支持clash，surge；
        支付方式：支付宝+微信支付

官网：https://bit.ly/3f9v6mG

（2021.07.29 晚 9 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---Catnet




## 11.FlowerCloud（中转机场）

新开没几个月的一家机场，一个大佬介绍的，主要是上海天翼云和精品网线路，速度还可以，新增 0.2 低倍率节点。

稳定性还可以。

套餐情况：

        Global Acceleration Lite： 218元/半年，每月100G流量；仅限账户所有人本人。
        Global Acceleration Plus：318元/半年，每月300G流量；仅限账户所有人本人。
        Global Acceleration Max：618元/半年，每月1000G流量；仅限账户所有人本人

其他情况：

        支持SS/SSR，支持surge，clash
        支付方式：支付宝+微信支付+USDT

官网：https://bit.ly/3iTdwVR

（2021.08.17 晚 10 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---FlowerCloud




## 12.PrecisionCloud（中转机场）

大佬新开的一家机场，主要是 AIA 和深港线路，速度不错，主要是试验性质，相对小众。

稳定性不错。

套餐情况：

        个人标准版：50元/月，500G流量；150元/月，1500G流量；500元/年，5000G流量；不限制客户端。
        个人增强版：90元/月，900G流量；900元/年，9000G流量；不限制客户端。
        个人环保版：35元/月，350G流量；不限制客户端。
        入门体验版：10元/日，100G流量；不限制客户端。

其他情况：

        支持SS，SSR，V2Ray，支持Surge，clash
        支付方式：支付宝

官网：https://bit.ly/3kliY4Z

（2021.08.18 晚 10 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---PrecisionCloud




## 13.TAG（中转机场 原Accelerator）

以前的 Ac­cel­er­a­tor，测过几次，现在改名了，也改成了中转机场，主要是 BGP 中转以及联通和 CN2，线路在 30 左右，新增 AIA 节点。

稳定性还不错。

套餐情况：

        Brozen套餐：40元/月，月400G流量；120元/季，240元/半年，480元/年，每月300G流量；限制10台设备使用
        Silver套餐：70元/月，每月500G流量；210元/季，420元/半年，840元/年；限制10个设备使用
        God套餐：110元/月，每月800G流量；340元/季，660元/半年，1320元/年；限制10个设备使用

其他情况：

        只支持SSR
        所有套餐节点一样
        支付方式：支付宝+微信+QQ支付

官网：https://bit.ly/3sr7WMM

（2021.08.05 晚 10 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---TAG




## 14.翼游（中转机场）

朋友介绍的机场，开了两年多了，线路多数是移动隧道中转，测了下速度还不错，希望能保持。

稳定性还可以。

套餐情况：

        VIP3：25元/月，500G流量；5个在线客户端
        VIP3XL：35元/月，1000G流量；6个在线客户端
        VIP2：15元/月，150G流量；3个在线客户端
        VIP1：5元/月，60G流量；2个在线客户端
        团队会员：70元/月，1000G流量；18个在线客户端

其他情况：

        支持SS/SSR，支持surge托管
        支付方式：支付宝+微信支付

官网：https://bit.ly/2E0XwQ9

（2021.08.18 晚 8 点半测速）

更多测速详见：机场测速观察 --- 翼游




## 16.NaiKoCloud（中转机场）

近期发现的一家机场，试了试速度还可以，主要是移动 + CN2 中转，大概 40 + 节点。

稳定性还可以。

套餐情况：

        旗舰套餐：25元/月，每月500G流量；75元/季，249元/年，不限制在线设备；
        专业套餐：15元/月，每月150G流量；45元/季，150元/年，不限制在线设备；
        轻量套餐：5元/月，每月50G流量；15元/季，50元/年，不限制在线设备。

其他情况：

        支持SS，SSR，支持surge，clash
        支付方式：支付宝

官网：https://bit.ly/3dzIe2v

（2021.08.18 晚 9 点半测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---NaiKoCloud




## 17.少数派（中转机场）

入手一年的机场，此少数派非彼少数派；多数线路是阿里和移动中转，总共 40 + 线路，速度还不错。

稳定性还算不错，一些用户反映香港晚上断流。

套餐情况：

        个人版：22.8元/月，65.8元/季，228.8元/年，每月300G流量；限制3个客户端在线；
        团队版：58.8元/月，168元/季，638元/年，每月800G流量；限制15个客户端在线。

其他情况：

        支持SSR，支持V2Ray
        支付方式：支付宝+微信

官网：https://bit.ly/37xNbGw

（2021.08.06 晚 9 点半测速）

更多测速详见：机场测速观察 --- 少数派




## 18.BoomCloud（中转机场）

也是一家老机场了，稳定性还不错，速度也可以，站长人在香港 / 加拿大，是个老司机，比较低调的一个机场，用户相对比较少，总体来说还算很不错的一家。现在改成了中转机场，新增了 V2Ray。

稳定性还可以，不论各种会议，总有些还不错的线路。

套餐情况：

        Silver套餐，158元/半年，298元/年；每月60G流量
        Gold套餐，38元/月，112元/季，408元/年；每月120G流量
        Platinum套餐，58元/月，172元/季，588元/年；每月300G流量
        Team Plan套餐，1699元/季度，无限流量

需要注意：

        支持SSR,V2Ray，支持surge，chash托管
        新购8折优惠码：2021 ；续费活动：续费一年送2月，续费2年送6个月；充值优惠：充值500送100，冲1000送220；活动有效期：2021.08.06-2021.08.15
        Premium Plan及以上年费订阅用户，免费获取G Suite
        支付方式：支付宝+微信+信用卡

官网：https://bit.ly/3lAzWNt

（2021.08.06 晚 9 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---BoomCloud




## 19.泡芙云（中转机场）

这家入手已经差不多两年多了，已经运行两年多了，机场太多了，有时候都不知道怎么介绍了，自己看图吧，速度和性价比都还不错。最近新增一些内网线路。

稳定性还可以，多数时候速度也不错。

套餐情况：

        旗舰泡芙：35元/月，350元/年；每月500G流量，在线设备5台；增加内网专线
        旗舰泡芙Plus：60元/月，600元/年；每月1000G流量，在线设备5台；增加内网专线
        大泡芙：25元/月，249元/年，每月300G流量，在线设备5台。
        大泡芙Plus：35元/月，350元/年，每月700G流量，在线设备5台。
        小泡芙：15元/月，150元/年，每月150G流量；在线设备3台。
        轻量泡芙：8元/月，80元/年，每月50G流量；在线设备2台。
        旗舰团队：90元/月，900元/年；每月1.7T流量，不限制在线设备；增加内网专线
        团队泡芙：60元/月，600元/年；每月1.5T流量，不限制在线设备。

其他情况：

        支持SSR，SS，Clash，Surge，Surfboard
        支付方式：支付宝+银联

官网：https://bit.ly/2PKnygs

（2021.08.14 晚 9 点半测速）

更多测速详见：机场测速观察 --- 泡芙云




## 20.Nerwo奶瓶（中转机场）

接触一年多的一家机场，速度一直还都可以，多次测速表现都不错，BGP 多线中转。

稳定性还不错。

套餐情况：

        Light轻量套餐：20元/月，50元/季，每月100G流量；200元/年，双倍流量；可使用少量节点，限制3台设备，限速100M；
        Premium高级套餐：30元/月，70元/季，每月400G流量；270元/年，双倍流量；可使用部分节点，限制4台设备，限速400M；
        Exclusive专线套餐：50元/月，120元/季，每月800G流量；450元/年，双倍流量；可使用全部节点，限制6台设备，不限速；

其他情况：

        支持SSR，SS，支持Surge，clash
        支付方式：支付宝+加密货币

官网：https://bit.ly/3cEYnUA

（2021.08.14 晚 10 点半测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---Nerwo




## 21.次元链接（中转机场）

也是一家大站了，之前在 youtube 上见过，试了试还可以。新增多条内网线路和中转线路。 近期被 N3RO 收购，暂时不清楚后续会怎样。

稳定性还好。被 N3RO 收购，独立运营。

套餐情况：

        狂热套餐：48.8元/月，每月428G流量；138元/季，498元/年；限速500M，非异地5人使用；
        大众套餐：28.8元/月，每月228G流量；82元/季，292元/年；限速300M，仅限购买者本人使用；
        入门套餐：18.8元/月，每月128G流量；52元/季，192元/年；限速200M，仅限购买者本人使用；

注意事项：

        支持surge托管，clash托管，支持SS/SSR
        支付方式：支付宝+微信

官网：https://bit.ly/351oSzd

（2021.08.11 晚 9 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 --- 次元链接




## 22.云翼网络（中转机场）

原辉耀网络，之前测过几次速，还不错，主要是移动中转和 AZ 中转，总共 60 + 节点，三个等级线路一样，流量不一样。

稳定性还可以。

套餐情况：

        标准会员：20元/月，60元/季，240元/年，每月100G流量，4个在线客户端；
        高级会员：30元/月，90元/季，360元/年，每月300G流量，4个在线客户端；
        终极会员：65元/月，195元/季，780元/年，每月1000G流量，5个在线客户端。

其他情况：

        支持SSR
        支付方式：支付宝+微信

网站：https://bit.ly/2VHlDf2

（2021.08.05 晚 11 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 --- 云翼网络




## 23.SummitRelay（中转机场）

一个老机场主开的中转站，速度还可以，主要是移动隧道，后面会增加 CN2 中转，线路暂时不太多。

稳定性还可以。

套餐情况：

        轻量套餐：10元/月，50G流量；30元/季，总150G流量；60元/半年，总300G流量；96元/年，总600G流量；限制3个客户端；
        专业套餐：25元/月，300G流量；75元/季，总900G流量；150元/半年，总1800G流量；240元/年，总3600G流量；限制5个客户端；
        旗舰套餐：40元/月，500G流量；120元/季，总1500G流量；240元/半年，总3000G流量；384元/年，总6000G流量；不限制客户端。

其他情况：

        支持SSR，支持Clash
        支付方式：支付宝

官网：https://bit.ly/3gffa1h

（2021.07.28 晚 9 点半测速）




## 24.Miru（中转机场）

最近发现的一家中转机场，主要是移动和 CN2 中继，比较便宜。

稳定性还可以。

套餐情况：

        轻量套餐：5元/月，50G流量；15元/季，150G流量；50元/年，600G流量；限制2个客户端；
        标准套餐：15元/月，150G流量；45元/季，450G流量；150元/年，1800G流量；限制3个客户端；
        旗舰套餐：25元/月，500G流量；75元/季，1500G流量；249元/年，6000G流量；限制5个客户端。

其他情况：

        支持SSR
        支付方式：支付宝+银联

官网：https://bit.ly/3uC3PPm

（2021.07.28 晚 9 点半测速）




## 25.DOGESS（中转机场）

一家相对低调的小众机场。部分内网专线，部分 CN2 中转和其他中转线路。大概 50 + 线路，原 N3 已换新老板。

稳定性还可以，有时候速度一般。

套餐情况：

        小包：20元/月，27G流量；59元/季，80G流量；限速100M
        中包：32元/月，55G流量；93元/季，175G流量；354元/年，700G流量；限速300M
        大包：56元/月，125G流量；162元/季，375G流量；612元/年，1500G流量；限速500M

注意事项：

        支持SS/SSR，Clash托管，支持SSD
        不限制在线IP数
        支付方式：支付宝+微信+QQ

网站： https://bit.ly/3i91NRr

（2021.08.07 晚 10 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---DOGESS




## 26.NSFWCloud（原百草园 中转机场）

之前别人推荐给我的机场，现在运营也得一年半以上了吧，晚高峰测了测，速度还算不错，流量给的也很足，最近增加了不少中转。

稳定性还可以。

套餐情况：

        V2会员：25元/月，72元/季，252元/年，每月512G流量；156元/年，288元/2年，每月256G流量。5个在线客户端，限速200M，60+节点，比V1多阿里云等
        V1会员：43元/半年，86元/年，每月128G流量，2个在线客户端；15.5元/月，156元/年，每月256G流量，5个在线客户端；40+节点
        还有其他套餐，比较乱，不全介绍了

其他情况：

        支持V2Ray
        支付方式：支付宝+微信

官网：https://bit.ly/3ggEIta

（2021.08.20 晚 10 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---NSFWCloud




## 27.YToo
YToo（中转机场）

开了一年多的一家机场，熟人推荐的，节点迫真全中转，国内 - 香港 GIA 部分采用 BGP 入口 --GIA 香港落地。40 + 节点，多数节点倍率是 0.2 和 0.5。

稳定性还可以。

        72元/季，249元/年，每月50G流量；
        108元/季，369元/年，每月100G流量；
        162元/季，549元/年，每月200G流量；
        216元/季，729元/年，每月300G流量。

其他情况：

        支持V2，已经支持SSR/SS，支持surge，Clash等
        不限制ip或客户端
        支付方式：支付宝

官网：https://bit.ly/3sdciGs

（2021.08.15 晚 9 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---YToo




V2Tun（中转小机场）

YToo 家新站，中转机场，节点不多。

套餐情况：

        Mini套餐：36元/季，每月100G流量；
        Bronze套餐：54元/季，每月200G流量；
        Silver套餐：84元/季，每月500G流量；
        Gold套餐：144元/季，每月1000G流量。

其他情况：

        支持SS/SSR，支持Surge，Clash；
        支付方式：聚合支付（微信支付）

官网：https://bit.ly/2z9RIku

（2021.08.21 晚 10 点半测速）




## 28.GuGuEx（中转机场 咕咕鸡）

一个圈内大佬新咕的一个机场，资源还挺丰富的，虽然有些没有上，不过站长比较咕咕咕，主要是上海广东北京 AZ 和移动中转，根据地区自动分配入口；另外，面板全网最水。

稳定性应该还 OK。

套餐情况：

        Basic套餐：26.88元/月，140元/半年，240元/年，每月20G流量；
        Pro套餐：52.88元/月，268元/半年，450元/年，每月300G流量。

其他情况：

        支持SS/SSR；支持clash，surge
        不限制ip或客户端；
        支付方式：支付宝+微信

官网：https://bit.ly/3uwHimi

（2021.08.09 晚 10 点半测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---GuGuEx




## 29.V2club（中转机场）

也是一家老站了，最早的 V2Ray 机场，比较有名，最近换了 IEPL 中转，辅以 BGP 隧道，速度不错。

稳定性还不错。

套餐情况：

        Bronze：299元/年，每月50G流量；
        Silver：499元/年，每月100G流量；
        Gold：899元/年，每月200G流量；
        Platinum：1199元/年，每月300G流量；
        Diamond：1999元/年，每月500G流量；
        Master：2999元/年，每月1000G流量。

其他情况：

        支持V2Ray，支持Clash；
        不限制客户端；
        支付方式：聚合支付（支付宝+微信支付+USDT）

网站：https://bit.ly/2Sibcxj

（2021.08.12 晚 8 点半测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---V2club




## 30.Xlinkworld（中转机场）

开了差不多 2 年多的一家机场，后来改成了中转机场。前段时间折腾了很久换站之类的导致不稳，最近恢复了。新增部分阿里云内网专线，和一些单线中转。

最近几个月稳定性还不错。

套餐情况：

        100G/月，15元/月，90元/半年，150元/年；
        200G/月，20元/月，120元/半年，220元/年；
        400G/月，30元/月，180元/半年，310元/年；
        600G/月，50元；1000G/月，60元。

其他情况：

        限制7个IP
        支持SSR
        77折优惠码：papapa ，即日起至8月17日
        支付方式：支付宝

官网：https://bit.ly/3xtbbF1

（2021.08.10 晚 1 点测速）




## 31.可莉云（V2Ray中转机场）

别人推荐给我的一家机场，之前在别的频道也见过几次，主要是 AZ 和广州移动等中转，测速都还挺好，所以买来测下看看，继续观察观察。

稳定性还可以。

套餐情况：

        VIP1经济版：9.88元/月，每月50G流量，限制1个客户端，限速50M；含标准节点
        VIP2基础版：19.8元/月，每月100G流量，限制2个客户端，限速100M；增加CN2节点
        VIP3高级版：29.8元/月，每月160G流量，限制3个客户端，限速200M；增加专线节点
        VIP4专业版：48.9元/月，每月300G流量，限制6个客户端，限速300M；增加专线节点
        VIP5旗舰版：98.9元/月，每月600G流量，限制8个客户端，限速500M；增加专线节点
        VIP6留学版：248元/月，每月1.5T流量，限制12个客户端，限速1000M；增加回国节点
        VIP7团队版：459.99元/月，每月3T流量，限制16个客户端，不限速；增加回国节点

其他情况：

        支持V2Ray
        8折优惠码：2021QIXI80 ，可享VIP1-3套餐 ；7折优惠码：2021QIXI70 ，可享VIP4-9套餐 ；即日起至2021年8月15日23:59
        支付方式：支付宝+加密货币

官网：https://bit.ly/3k4Hiq7

（2021.08.14 晚 11 点测速）




## 32.RelayCloud（中转机场）

留在手里几个月了，测了几个月的速度，一直表现还不错，所以放出来了。都是联通移动等中转。

稳定性还可以。

套餐情况：

        VIP：12.8元/月，每月64G流量，限速100M，限制3设备；
        VIP：22.8元/月，每月256G流量，限速200M，限制5设备；
        VIP：42.8元/月，每月512G流量，限速300M，限制5设备；
        VIP：68.8元/月，每月1T流量，限速500M，限制10设备。

其他情况：

        支持SSR
        支付方式：支付宝+微信支付

官网：https://bit.ly/3jeeZou

（2021.08.23 晚 9 点测速）




## 33.Foo&Friends（中转小机场）

新接触不久的机场，速度还可以，单线中转机场，40 左右线路。

稳定性待观察。

套餐情况：

        解锁全部节点套餐：59.8元/半年，99.8元/年，每月120G流量；限制5个在线客户端
        半年不清零套餐：59.8元/半年，总521G流量；限制5个在线客户端；
        买Netflix送机场套餐：49.8元/季，88.8元/半年，144元/年，每月200G流量，含Netflix共享账号。
        基础套餐（不含专线游戏节点）：49.8元/年，每月50G流量；限制3个在线客户端。

其他情况：

        支持SSR和V2Ray
        支付方式：支付宝+微信支付

官网：https://bit.ly/2W09e6g

（2021.08.20 晚 8 点半测速）




## 34.SaySS（中转机场 原Qcrane）

接触有一年了，BGP 中转，入口是微软的上海 BGP，然后通过微软内网到香港，据说开了三年了。

稳定性还可以。

套餐情况：

        斗牛：54元/季，每月50G流量；
        散养牛：80元/季，每月150G流量；
        牦牛：113元/季，每月300G流量；
        奶牛：135元/月，1064G流量；

其他情况：

        暂时不限制连接数
        支持V2Ray和部分SS
        支付方式：支付宝+微信支付

官网：https://bit.ly/3ABG2RT

（2021.08.12 晚 9 点测速）




## 35.STC-Clubs（小中转机场）

STC 家新开的一家机场，主要是比较便宜，有联通华为 AZ 等中转，试了下速度还行。分站现在已经由其他人运营。

稳定性待观察。

套餐情况：

        VIP2套餐：16元/月，150G流量，限制3个客户端；81元/半年，每月250G流量，限制3个客户端；153元/年，每月300G流量，限制4个客户端；
        VIP1套餐：8元/月，150G流量，限制2个客户端；40元/半年，每月250G流量，限制2个客户端；76元/年，每月300G流量，限制3个客户端；无国内中转。

其他情况：

        支持SSR
        支付方式：支付宝

官网：https://bit.ly/34Kpg6t

（2021.08.06 晚 10 点测速）




## 36.卡车云（N3RO的大众版）

这家站开了挺久时间了，之前也测过几次，总体看还可以。最近与繁星极速合并成了一家，线路大概在 40+

稳定性还可以。

套餐情况：

        入门版VIP1：8元/月，35G流量；22元/季，140G流量；限速50M
        标准版VIP2：12元/月，80G流量；35元/季，280G流量；108元/年，1040G流量；限速100M
        标准版VIP2：18元/月，160G流量；50元/季，500G流量；195元/年，1850G流量；限速100M
        高级版VIP3：25元/月，250G流量；70元/季，850G流量；270元/年，3250G流量；限速200M

其他情况：

        限制4台设备在线
        支持SSR
        支付方式：支付宝+微信

官网：https://bit.ly/3xexsap

（2021.08.13 晚 8 点测速）




## 37.SWCloud（中转机场 星愿云）

也是一家老站了，我知道就有两年多了起码，速度还可以，性价比也 OK，增加了一些中转线路。

稳定性还可以，多数时候速度还不错。

套餐情况：

        Level 2套餐：32.9元/月，每月600G流量；16.9元/月，每月200G流量；部分BGP接入点可用；
        Level 3套餐：52.9元/月，每月600G流量；26.9元/月，每月200G流量；全BGP接入点/IPLC可用；

其他情况：

        支持SS/SSR
        支付方式：支付宝+微信+QQ+PAYPAL+数字货币

官网：https://bit.ly/36h0Fq8

（2021.08.23 晚 8 点半测速）




## 38.Nirvana（原V2RayPro V2中转机场）

据说已经开了很久了，之前测过几次速，多数时候都还不错，除了上一次中转入口出问题，主要是 V2Ray 和 Tro­jan 节点。

稳定性还可以。

套餐情况：

        黄金订阅：199元/年，每月25G流量；99元/季，每月60G流量；188元/季，每月120G流量；
        钻石订阅：109元/月，每月240G流量；149元/月，每月360G流量；249元/月，每月600G流量；369元/月，每月1200G流量。

其他情况：

        不限制客户端数
        支持V2Ray，SS
        支付方式：支付宝+微信支付

官网：https://bit.ly/3kgznpB

（2021.08.23 晚 9 点半测速）




## 39.快狸猫（中转机场）

也是一家留在手里测了多次的机场了，多次测速表现都还可以就放上来了，主要是三网中转线路。

稳定性还可以。

套餐情况：

        基础套餐1：每月200G流量，15元/月，41元/季，80元/半年，153元/年，288元/2年；老用户套餐：120元/年，每月400G流量；
        基础套餐2：每月50G流量，10元/月，30元/季，60元/半年，120元/年。

其他情况：

        支持SS和部分SSR，V2
        支付方式：支付宝

官网：https://bit.ly/2OWauDK

（2021.08.09 晚 12 点半测速）




## 40.比特云（V2Ray中转机场）

开了也有段时间了，测过多次速，都还不错，所以就放上来。主要是微软线路和部分 CN2，BGP 等。

套餐情况：

        微软BGP Gold：24.9元/月，299.9元/年，每月240G流量；
        微软BGP Platinum：35.9元/月，389.9元/年，每月420G流量；
        微软BGP Silver：39.9元/季，149.9元/年，每月120G流量；
        微软BGP Diamond：59.9元/月，649.9元/年，每月680G流量。

其他情况：

        支持V2Ray
        支付方式：支付宝+微信支付

官网：https://bit.ly/3iNy5Sf

（2021.08.13 晚 9 点测速）




## 41.KyCloud（老机场）

也是一家老机场，3 年多了，现在线路比较多，测起来也比较麻烦，有点多而不精的感觉，多条线路支持 NF

稳定性还可以，虽然部分线路受运营线影响，不过总体还行。

套餐情况：

        每月50G流量：45元/季度，90元/半年，150元/年。
        每月100G流量：20元/月，60元/季，120元/半年，198元/年。
        每月200G流量：30元/月，90元/季，180元/半年，298元/年。
        每月300G流量：120元/季，240元/半年，398元/年。
        每月500G流量：180元/季，360元/半年，598元/年。
        以及每月1T/2T流量的团队订阅。
        支持V2，跟SS是独立的套餐，需单独购买，就不介绍套餐了。

需要注意：

        支持surge托管，支持Clash托管，支持普通端口，支持V2
        不限制设备连接数
        支付方式：支付宝

网站：https://bit.ly/3jxE3sD

（2021.04.29 晚 12 点测速 测到一半没流量了）




## 42.MIMEMI

这家开了感觉得一年半以上了，最近多数线路改成了隧道中转。

稳定性还好，不过部分线路容易受地区运营线影响。

套餐情况：

        VIP2套餐：8元/月100G
        VIP3套餐：13元/月180G，20元/月520G，35元/540G，66元/半年1065G，120元/年2400G
        VIP4套餐：20元/240G，35元/月1T，50元/季720G，180元/年3.6T，380元/年99999G等。

其他情况：

        支持Surge托管，SSR，支持Clash
        支付方式：支付宝+微信支付

网站：https://bit.ly/3qADJcs

（2021.08.22 晚 8 点半测速）




## 43.FastLink（V2Ray小中转机场）

之前测过几次速，总体上还可以，速度还可以，大概 35 + 线路。

稳定性还可以。

套餐情况：

        基础版：19.99元/月，每月100G流量；
        加强版：39.99元/月，每月200G流量；
        专业版：79.99元/月，每月500G流量；
        至尊版：149.99元/月，每月1000G流量。

其他情况：

        支持V2Ray
        不限制连接数
        支付方式：支付宝+微信支付

官网：https://bit.ly/2M1SAee

（2021.08.16 晚 10 点测速）




## 44.天枢网络（中转机场）

其实也是一家老机场了，开了几年了了，原 Poi，后来换了人，今天又测了下还可以。

稳定性还可以。

套餐情况：

        高级方案：35元/月，每月300G流量，385元/年；月付同时在线ip5个，年付6个；
        中级方案：25元/月，每月200G流量，270元/年；月付同时在线ip4个，年付5个；
        初级方案：15元/月，每月100G流量，165元/年；月付同时在线ip3个，年付4个；初级只可用SS

其他情况：

        支持V2Ray，SS
        支付方式：支付宝

官网：https://bit.ly/3xNT4da

（2021.08.15 晚 9 点半测速）




## 45.矢矧网络（shǐ shěn 网络）

去年就接触的一家机场，当时偶尔也测一测，速度还可以。最近有半年没测了，发现多了很多节点，也多了部分内网线路和 BGP 线路，总线路大概 70 + 左右。

稳定性还好，多数时候速度也不错，部分线路容易受地区 QOS 影响。

套餐情况：

        VIP5节点套餐：10元/月，30G流量；25元/月，240G流量
        VIP6节点套餐：25元/月，，268元/年，每月120G流量；35元/月，360元/年，每月240G流量；增加内网线路

其他情况：

        支持客户端3个，年付套餐无限制；
        支持SS，SSR，V2ray；建议clash等SS订阅。
        支付方式：支付宝+加密货币

网站：https://bit.ly/3kdOaRp

（2021.08.18 晚 9 点测速）




## 46.MZFastCloud（原My2one）

开了也有一两年的一家机场了，测过几次速，总体还可以。

稳定性还可以。

套餐情况：

        大麦：36元/月200G，50元/月800G，同时在线2台；600元/年，每月1000G流量，同时在线4台；VIP2线路
        小麦: 22元/月200G，36元/月800G，同时在线2台；396元/年，每月1000G流量，同时在线4台；VIP1线路
        企业套餐：1888元/年，16000G流量，同时在线15台

其他情况：

        支持SSR
        支付方式：支付宝+微信支付+数字货币

官网：https://mzinv.com/gfy0s

（2021.08.21 晚 10 点测速）




## 47.Yukimo

这家也开了挺久时间了，去年有一段时间表现不太好所以撤了，最近半年多次测速都不错所以又发出来了。

稳定性还可以。

套餐情况：

        等级2：35元/月，每月350G流量；100元/季，每月500G流量；370元/年，每月650G流量；
        等级1：18元/月，每月100G流量；45元/季，每月100G流量；165元/年，每月150G流量；
        团队套餐：1888元/年，每月2000G流量，等级2。

其他情况：

        支持SSR，支持clash；
        支付方式：支付宝

官网：https://bit.ly/2I0SWDk

（2021.08.07 晚 9 点半测速）




## 48.猫熊网络

也是在手里拿了很久半年多的一家机场，每月测一次，一直还算稳定就放上来了。

稳定性还行。

套餐情况：

        VIP3专线套餐：20元/月，200G流量，30元/月，300G流量，3个在线客户端；40元/月，500G流量，4个在线客户端；
        VIP2套餐：12元/月，100G流量；30元/季，300G流量；2个在线客户端；
        VIP1套餐：6元/月，35G流量；2个在线客户端。

其他情况：

        支持V2Ray
        支付方式：支付宝+微信+加密货币

官网：https://bit.ly/3tkMF89

（2021.08.11 晚 10 点测速）




## 49.Flyint飞数

拿在手里有段时间的一家机场了，多次测速还都可以就放上来了。

稳定性还可以。

套餐情况：

        T级套餐：185元/年，每月160G流量；355元/2年，510元/3年
        经典套餐：45元/季，每月150G流量；90元/半年，180元/年，350元/2年
        B级套餐：25元/月，每月255G流量；75元/季，150元/半年，300元/年，550元/年
        C级套餐：35元/月，每月365G流量；105元/季，210元/半年，420元/年
        A级套餐：50元/月，每月500G流量；150元/季，300元/半年，600元/年

其他情况：

        支持Trojan
        支付方式：支付宝+微信

官网：https://bit.ly/3xXZSWB

（2021.08.13 晚 10 点测速）




## 50.厘米云iplcm（中转小机场）

开了一两年的一家站了，节点不多，比之前少了些，套餐也调整了下。

稳定性还凑合。

套餐情况：

        LZCQVRBE：20元/月，每月100G流量，限制1个客户端，限速60M
        N6454OP2：50元/月，每月250G流量，限制1个客户端，限速80M
        PW89QY0Q：200元/年，1000G流量，限制3个客户端，限速400M
        QDXFZESR：500元/年，2500G流量，限制3个客户端，限速400M

其他情况：

        不限制客户端数量；
        支持SS，SSR，V2ray；支持surge托管，clash和SSD；
        流量耗尽后限速1Mbps
        支付方式：支付宝+微信+加密货币

官网：http://affcm.com/G6Lf

（2021.08.22 晚 10 点测速）




## 51.东方网络

一家老机场了，去年因为一些事情没有再宣传，所以比较低调；最近增加了四个中转入口，还在优化调整中，最近更换了架构好多了。

稳定性还可以。

套餐情况：

        标准线路：15元/月，每月150G流量，40元/季，75元/半年，150元/年；
        标准+游戏线路：20元/月，每月200G流量，54元/季，100元/半年，200元/年；增加一些游戏用限速线路。

其他情况：

        标准线路是V2，游戏线路是SSR
        限制5个ip数；
        支付方式：支付宝+微信支付+虚拟货币

官网：https://bit.ly/3yssTd1

（2021.08.05 晚 9 点测速）




## 52.CordCloud

老板娘家是以前比较喜欢的一家，香港日本线路很多。不过后来多有些不如以前，有点跟不上节奏，但也恢复了很多。 60 元 / 年，可以叠加流量和时间，17 年底 18 年初，期间出创造了一帮奥运选手（续费时间比较长的）。

稳定性中等吧，人数太多，总有部分线路连不上，不过还是有很多线路表现还不错，毕竟便宜，备用可以。

套餐情况：

        流量套餐：
        10元/月55G流量；20元/月210G流量；27元/300G等；
        70元/年380G流量（可叠加）；80元/半年850G流量（可叠加）等；不限IP连接数；
        时长套餐：不限流量，40元/月，120元/季，480元/年。

注意事项：

        支持Surge托管，支持Clash托管，支持普通端口+443+543+80端口
        结aff比较慢，有时候几个月或半年一年
        支付方式：支付宝+微信

（2021.04.26 晚 11 点测速）

更多测速详见：机场测速观察 ---CordCloud




## 53.WindUpCloud（原CTCloud 中转机场）

入手一年多的的一家机场，价钱也不贵，性价比还可以，最近速度不太好。

稳定性最近不太好。

套餐情况：

        标准订阅：20元/月，120G流量，限制2设备；60元/季，每月150G流量，220元/年，每月180G流量，限制3设备；
        高级订阅：30元/月，200G流量；90元/季，每月220G流量，限制3设备；328元/年，每月250G流量，限制4设备。

其他情况：

        支持SS/SSR/Trojan，支持Clash订阅，支持Surge托管
        有游戏线路订阅，有几条线路
        支付方式：支付宝+微信

官网：https://bit.ly/3cdecAP

（2021.08.21 晚 10 点半测速）